
                      Todavía una película muy buena sobre X-men con escenas épicas como el de Quicksilver que salva a los mutantes de la mansión de Charles Xavier. Siempre de trés bono efectos especiales, un trés buen reparto, una historia más bien bastante y tengo encontrar un poco largo como película.
        
            